王騎係唔係比鳩硬sir拉咗？

71之後再無見過王騎蹤影好擔心佢

屌緊ada姐